Тестовое задание на должность Java backend разработчика

Предусловие:

Язык программирования: Java 8;
Frameworks: Spring Boot Starter, Spring Web, Spring JPA, Spring Hibernate;
База данных: Postgres SQL;
Библиотека для генерации документации: springdoc-openapi v1.5.9

Ход работ:

Необходимо реализовать реестр техники (телевизоры, пылесосы, холодильники, смартфоны и ПК) с привязкой к ним моделей 
с собственными характеристиками. Например, смартфоны Iphone имеют ряд общих атрибутов, равных для всей линейки,
но каждая модель линейки имеет собственные характеристики.
В роли сущностей должен выступать вид техники: Телевизор, пылесос, холодильник, смартфон и ПК. Атрибуты сущности:
Наименование, Страна производитель, Фирма производитель, возможность заказа онлайн(да/нет), 
возможность оформления рассрочки(да/нет), модели в наличии (выборка из моделей, которые представлены в виде справочника).
Сами модели должны иметь ряд атрибутов в зависимости от вида техники:
Телевизоры: наименование, серийный номер, цвет,
размер, цена, категория, технология, наличие товара (Да/Нет);
Пылесосы: наименование, серийный номер, цвет,
размер, цена, объём пылесборника, количество режимов, наличие товара (Да/Нет);
Холодильники: наименование, серийный номер, цвет,
размер, цена, количество дверей, тип компрессора, наличие товара (Да/Нет);
Смартфоны: наименование, серийный номер, цвет,
размер, цена, память, количество камер, наличие товара (Да/Нет);
Компьютеры: наименование, серийный номер, цвет,
размер, цена, категория, тип процессора, наличие товара (Да/Нет);
В реестр достаточно добавить по три позиции на каждый вид техники с двумя моделями для каждой.
По выделенным атрибутам необходимо реализовать поиск по наименованию,
вне зависимости от регистра, а также реализовать фильтрацию по виду техники, цвету, цене (от/до). 
Остальные фильтры сделать зависимыми от выбора вида техники и фильтровать по атрибутам моделей.
Реализовать сортировку реестра техники по алфавиту и по стоимости;
Реализовать возможность добавлять новые позиции и модели к ним, в зависимости от выбранного вида техники.

Ожидаемый результат:
REST-приложение с Open API v3 документацией в виде страницы swagger. Доступ к репозиторию с исходниками приложения. 
README файл с инструкцией для запуска.

###
 Требования:
 JDK >= 1.8
 Для запуска программы необходима установленная база данных.
 Создать базу данных в соответствии со схемой - scripts/schema/tables.sql
 наполнить данными:
  - scripts/data/type.sql
  - scripts/data/product.sql
  - scripts/data/productProperty.sql
 Tomcat initialized with port(s): 8080 (http)
 Настройки: application.properties
 swagger -> http://localhost:8080/swagger-ui/index.html#
